親特朗普電視台Fox News 節目主持聲援香港

we connect

光復香港 時代革命

嘩, 好呀

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

#weconnect
#chinazi
#USAHKG

push

推

雖然笑得好9
不過推
USA USA USA

有無辦法搵埋荷里活班明星搞
特別係唔驚中國霸權個班

不得了

感謝

老美今次真係鋪天蓋地

感動

大家都開盡個turbo

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

God bless America

開始睇到支共既邪惡
同埋啲國會議員都出聲幫忙 佢地好難扮訓

#We Are HongKonger

Eyeforhk

開大波啦

嘩 屌

#eyeforhk

分分鐘重講得多過香港

做野

美國

真係搵美國幫手先有用
英國仲繼續奶共奶到雪雪姐
十一我做美國護旗手呀屌

文宣呢一環留意下老美D media，越吹越勁

嗚啊大家都要支持落去啊

好滾動呀

好感動
一陣睇番15分鐘fox news

有美國巴打過美國學校既電視係咁播剛剛元朗既live

#We are HongKonger
(發起依個全球運動)

Yes

侵侵影一張遮
我會開心到仆街

I will be very inspired if trump take a photo #eye4hk

Push

證明舉美國旗唱國歌真係打動左好多傳統美國保守派

全世界都睇住我哋，真係一定要 be water be smart be humble.

touching!!!!!!!!!!!

其實可唔可以叫Obama

今次唔好笑左膠活動啦

有無LINK?

請大家幫手推爆 #Eye4HK

［#Eye4HK Campaign 一觸即發］已有名人強勢加盟！今晚八點正，約定大家喺各大社交媒體見，發動全球文宣！！

#Eye4HK

Official IG Page

搵到了

美國人支持民主自由既精神真係堅 難怪美國係世界第一大國 雖然國內問題都唔少 但對比隔離強國真係有大國風範

sir, this way

突發有個念頭

自從開始國際化之後，世界各地好似台灣、韓國、法國（有錯漏請指正）等既地方都有唔同人發聲支援我地。

佢地都為緊自身既權益發聲。我地有冇計整返啲野去支持返佢地？類似當地語言既海報去比外媒睇。

實行we connect the world去聲援返其他為自由民主爭取既群眾，互相打氣。

Sir this way

Support!
借推-港女好野

We connect

呢個會唔會變咗今次抗爭嘅象徵手勢？
好似hunger games咁

支那鐘意搵藝人做旗手
我地有冇可能整個類似Ice Bucket Challenge咁
影張遮住眼既相tag朋友,外國明星參與呢件事
亦同時可以話比全世界人聽香港黑警幾邪惡

<-建議整個傷心版本
#Eye4HK

外國勢力

Wow

勾結外國勢力

我枝美國旗未運到啊

#eye4hk

嘩屌，好西利！！

想問咩節目

核彈、黑警仍然未回應
1. 7.21葉虎
2. 狗鐵CCTV直達警察總部、黑警響7.21目睹元朗站內一切但唔即時處理
3. 7.21何妖搭白衫膊頭握手稱「今晚辛苦哂」

黑警濫暴＆警黑合作
7.21
西環亂射海綿彈
元朗白衫無差別襲擊、稱「驚就唔好出街」、39分鐘由元朗警署到元朗站、至今白衫被起訴人數為0
8.5
黃大仙熄燈放TG
8.11
北角福建幫持棍非法集結拉0人
荃灣福建幫二坡坊斬人拉0人
葵芳站放TG
太古行刑式開槍
銅鑼灣射爆FA少女眼
銅鑼灣將示威者按地磨臉、打甩牙
帶示威者去新屋嶺集中營、其中一人腦出血仍然昏迷

十一大家一齊舉旗
美國旗海就一定要🇺🇸🇺🇸🇺🇸
仲有🇯🇵🇨🇦🇹🇼🇮🇳🇫🇷🇰🇷🇬🇧🇲🇾🇩🇪🇪🇺🇨🇿🇦🇺

哇

PUSH

勁

下面個張睇到好感觸
China is a fucking evil country

天啊 呢個手勢
我忍唔住

做緊
Twitter #eyeforhk

要愈黎愈多旗 然後十六國語言寫住「支持民主自由」

左手面香港人

要搵個位多謝佢地呀

希望大家明點解乜都要試下啦，之前見啲人係咁唱衰個Campaign

上面去歐洲
下面去加拿大

又新聞直播，又上fox做eye4hk
侵侵落order對抗中共，新冷戰黎料

ig迴響好大
開始多人做
兩邊都要加油

你係真心定曲線？

sir this way

thank you fox

712 721 811
光復香港

Pishhhh

唔應該講親特朗普電視台
fox係較公正既電視台 所以學校多數都揀fox黎播

和理非完係時候諗下死線
822 中學生集會
823 人鏈
824 觀塘遊行
824 機場塞你飛
825 荃葵青遊行
827 林鄭主持行政會議開會
831 民陣

我要真普選

「警察濫暴執行私刑 人道寒冬義憤民誠」

香港人的暑假:

818黑警暴行合集連中英字幕

We connected

Thanks Fox News!

屌 講英文啦巴打
Thanks for standing with us

大家ig #eyeforhk

we connect
we connect
we connect

吊你呀

馬來西亞不了

你話中共引至 climate change 就有機

美軍未來我邀請
美軍來了我帶路

fox nation 要 streaming，侵侵應該冇睇

會唔會遲下侵都玩埋一份

Stand with Hong Kong

睇到有啲感動

EyeforHK

wow!!! 勁

oh say can you seeeeee

下? 佢地奶trump好似仲勁過cctvb奶共喎。
Trump成日講其他媒體係fake news除左fox就係因為佢地日日鍚trump春袋。

唔好畀佢停

其實應該呼籲所有#standwithhongkong嘅電視台都做呢個動作

一推再推
美國勢力

有預感呢個會變咗全球運動

weconnect

pish

美帝一開車d文宣好似仲犀利過我地

#Eye4HK

Fox news 做左佢地應該唔會想做 lol

可以試下 Richard Gere 同 Sharon Stone

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

遲下台灣同美帝大選，大家應該要幫下手報恩

#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

This way sir

頂估唔到
真係有咁大效果
I love 連登仔

Connect!!

一緒に立ってくれてありがとう
Thanks for standing with us
Merci d'être avec nous
Дякуємо, що стояли з нами
Dankon por stari kun ni
五大訴求
「撤回逃犯條例」
「撤回暴動定義」
「撤回所有抗爭者控罪」
「追究警隊濫權」
「立即實行雙普選」
Nice P

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

咪話美國愛國派
連我呢個香港仔都俾佢悽厲的聲線感動到眼濕濕

#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK
#CondemnHKpolicebrutality
#LiberateHK
#WeareHongKonger

屌 今次真係全世界都 We connect

無錯

請大家發起
We Are HongKonger
全球運動